人生本來就有很多事情是徒勞無功的啊

譬如說 你多喜歡一個人，他也不會喜歡你啊。

岩 所有男人都係狗 所有女人都係雞

咁羊仔係咩

縱不信運 你不過是人